「召喚科大人旁聽」聽日兩點半校長論壇衝突案再次提堂

【校長論壇衝突案被捕科大生下週二再次提堂】
一名科大同學涉嫌於校長論壇與他人發生碰撞被警方登門拘捕。同學被控「傷人或對他人身體加以嚴重傷害」，將於五月二十六日（下週二）下午兩時半在東區裁判法院一號庭再次提堂，本會呼籲科大人到場旁聽支持。

聽日記得去支持俾屎維搞9嘅手足

兩點半東區法院一號庭